點樣斷一段冇將來既關係

明知冇將來
但我唔捨得
有冇人教我忍心啲

點解冇將來？

性格唔夾

磨合過
但我feel到唔work

CUT就係CUT, 冇得話點CUT, 問題係你自己郁唔郁手

一開頭一齊嘅時候唔知嘅咩

去叫雞之後話比佢知

不斷放大 性格不合既位
冇事就不斷諗大家唔夾既位
加速分手

唔好咁易放棄

冇架 冇得搞
一個人既性格唔係兩三日可以轉好
更何況唔會咁輕易改變一個人
一係就繼續忍

同我之前一樣 大家明知大家唔夾 性格真係好難改變
從來都冇討論過將來 理性大家知道要分開 但感性唔捨得
唔嘈個陣真係好幸福 一嘈交就覺得行唔落去
已經磨合左好多次 到最後都feel到大家都攰

可唔可以講得多啲，性格唔夾到底係點？謝謝

等對方出軌 跟住一世唔使諗拍拖

利：

快啲斬啦 曾經都因為心軟冇分 最後只會愈嚟愈辛苦
利申：過來人 上個月果斷分左

樓上巴絲可唔可以講下咩原因分開

完全唔好再搵對方
唔好俾對方搵到
唔好用任何途徑去接觸有關對方嘅嘢
一係唔做
做就要100%咁做
先夠徹底
開頭係會好辛苦
慢慢就會習慣

幾個月前都經歷過
放手個刻係真係好痛
但改變一個人其實無咩可能
加油

唉...我feel到自己去到呢一個位
性格價值觀唔同真係變唔到...
當自己都唔信自己變到就更加唔會諗對方會變到
只係等待邊個開口先

想hurt人定俾人hurt

去到呢個位可能已經稱不上hurt...
只不過我自私咁諗...如果對方開口先我內心會冇咁大衝擊

你係問緊做一個決定點樣可以無代價
我建議你認清楚無野係無代價

屌多兩下先

有無人開個叫春gp
想講 但怕俾佢睇到

幫唔知仲係唔係男朋友嘅人留名

叫啦
冇人理你架喇

明知冇將來仲放時間落去 反正都要斷why not now? 繼續只會令你Miss咗其他更好嘅機會